永遠記得8-2一戰

呢一場記一世

雲加可唔可以唔好走 留係英超輸多幾場

永遠記得4-4一戰
雲爺爺繼續留係度派分可以嗎

淨係記住呢啲時刻
風光個陣你又唔提

仲有慘敗5-0

1000場記念賽輸俾摩佬

人都走
積下口德啦

on9, 8-2, 賣VPS 呢幾步, 你而家睇返跟本係雲爺爺一盤大棋, 今年仲賣埋山狗俾你, 搞到歐聯出局, 英超無望, 舖埋條 加薪草裙蘇洲屎你嘆, 等你曼聯永不翻身 再先斯斯然公佈唔做 拎埋歐霸光榮退休

雲加又然

聽聞雲加未贏過歐洲賽

仲有雲加最興記念戰輸波

冇

雲加走都會繼續輸架啦

就嚟2-10馬體會

呢啲野冇人會記得
金杯就有今生冇來世

樓豬仆街死

04不敗未出世？